「一天40次不夠」母獅怒咬公獅蛋蛋？動物專家曝：是女兒

試下將嗰膠樣p落去隻公獅到

生個女出嚟仲要俾佢咬強強

識玩

點解咬下蛋就知一天40次不夠？

可能數過

真獸父

一日睇av 40 次 ?

呢張圖痛到彈起

諗返起日本女童玩爸爸蛋蛋.jpg

佢個樣好似比人榨乾左咁

我係Lazy lion

突然覺得佢同近排單法庭新聞好似

頹到

圖呢

大貓也是貓
見有兩粒嘢fing下fing下
就衝去玩/咬

39歲中女sm 32歲一級榮譽computer science 初戀男。。。

個樣好慘

男個樣應該差唔多

跟住仲好關心人幾時好番 可以再玩過

好笑

會唔會扯甩

應該只係nibbing
好似人類啲BB仔乜鳩都去咬下咁
唔會太大力

正仆街 專咬春袋

見到隻大脾都緊一緊

睇見都覺得痛

好癲

好慘

唔死生存黎都冇意思了

Cut 咗最不安嗰段？

我得呢個版，有無高清版

0:30

推願榮光歸香港

會唔會玩玩下大力咗？

唔想老竇生多個呀妹爭寵
幫佢手動絕育

小獅子玩爸爸的黃金球這件事情已經好多記錄了，無論野生或圈養的都一樣。吊在那邊兩顆晃來晃去，哪一個小朋友可以忍住不去撥它呢」。

我10歲果年都試過咁玩，不過係比叔叔玩

牛波子

有聲
但佢係sadness lion

有雀幫佢含撚都唔滿意

含定咬

咬咪即係口交

第一次見獅子依個表情

係啄

呢隻動物係咁，無記錯有 D 鷹係專啄屎眼再抽獵物條腸出嚟 KO 佢。大自然無對錯，好彩人類進化到著褲。不過最近果單滾水淥腸，睇嚟雄性動物係逃唔出呢個厄運。

好撚慘

我而加先見到佢r細女lin

Wtf

有無原片

點解要玩

隻鬣狗咬住果碌係。。。

日日同兩個女3p
好提子

第一次見龜殼既作用

但係都郁多咗

玩慣左唔洗買玩具

隻狗好慘，龜好似係咬左唔會放口的

好在人類設計到要特定角度先攻擊到春袋，唔似得動物咁係下面條條fing

背住咪一樣死

人用兩隻腳行路啫

佢 同 唔想扑野既熊貓
簡直係難兄難弟

死左投胎都要再嚟過
真係前世囉

亂倫？

你都有望接IT男手

A4紙蛋皮

我都諗起扯甩蛋呢幕

笑到仆街

鹿特丹動物園目前僅有1隻雄獅，名字是阿波（Aapal），也就是照片中被咬蛋蛋的這隻獅子，另外3頭母獅，分別是Bente、Churchilla、Lalana

要滿足晒3隻？

煩過閪

Bam

仆街，女人落左妝真係嚇撚死人

隻狗會唔會嬲起上嚟咬甩個龜頭㗎

完了

笑出聲

劣改

劣就算啦，好嗎？

笑到練腹肌

你知劣就好，仲post出黎想點？

好彩獅子唔識用風筒

連仔可以整新icon

蛋

永遠嘅弱點

計埋3個女
如果一齊發情
真係扑到甩都唔掂

唔肯扑俾3隻一齊咬春袋

諗起熊貓圖

/_\

連獅
個女可以叫連獅雅

嘩屌

係
之前都有紀錄片 有獅子又係俾依班仆街圍 想咬春袋
獅子不斷正面望佢地同埋半坐半行
最後有多隻獅子黎先趕走到班仆街

隻獅子知道佢地啲古惑野，保護左蛋蛋先

最尾隻獅子出現行埋去嗰下有啲雀飛過
好似吳宇森啲戲咁

第一時間諗起呢個，龜龜

係咪咬甩咗

同類相殘

飲完禾d尿仲要奶乾淨禾個high也

收到埋條雞尾腸？

我又劣改先

好似咁樣有張力啲，有冇高手執執佢

有冇成段片youtube

公獅慘樣 母獅咬蛋蛋

RAP

我諗起十一哥渣華

寫埋雪廠街

我已經冇弱點
賓洲仔比女朋友切左

cls

野狗真係世界上第二仆街嘅動物

隻獅子個樣有啲似馬明

後半段係由尾內臟食上去，諗佢應該想快啲死多啲

有人分析過係老竇比佢地平時玩開

依隻鬣狗黎，唔係野狗，非洲二哥

邊個嚟?

好耐未試過開心咁開心

變左單春

挑你戰

Cls
仲慘撚過死